再次顯示泛民都係建制嘅一部份

要我投冒牌建制點解我唔直接投比正牌建制
好過比班白鴿r撈

投乜啊，焦土先係真理

投泛民咪正正係焦土囉

建制泛民一家親

投建制嘅話,自由黨係首選

民主公民黨 = 偽君子建制派
民建公聯會 = 真小人建制派

白鴿 民主 公民 呢d真係虛偽都仆街

推